有冇人好掛住紐卡素名宿舒爾尼

佢當年同修咸頓名將拿斯利一樣甘勁

踢德國都唔差 但有踢過妞咩

修咸頓比亞荷夫